# О себе

Евгений Павлов, 27лет, начинающий разработчик, Чебоксары. Работал над веб-приложением для хранения документации, написанным на TypeScript, на базе NextJS. Сечас решил перейти на бэкенд-разработку и начал изучать c#.
